我建議831目標轉為全民反黑

而家差唔多個個禮拜都有手足比黑社會攻擊，今日連岑子杰呢d和理非都比人打
825二坡坊攻擊黑底商舖略見成效，我覺得可以來一次大規模反黑，重點攻擊佢地嘅收入來源
麻雀館、酒吧、夜場一次過拆9哂佢，等班古惑仔知道我地唔係咁好恰
大家覺得有冇得諗？

中共就係最大既黑社會

反警黑咪即係反黑社會囉，一黨架

Full gear狗好難同佢地玩，但係搞黑社會收入來源就唔同，上次都試過

而家未有能力同中共直接對抗住，唯有搞住佢d爪牙先

今日唔對抗永遠都唔會有能力對抗

搵黑社會來幫勇武練兵先

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

全民gear

831用番民陣個主題對應最近g7份聲明大回響d喎

自己帶住就一定，但文宣都咁叫人既話咪盞嚇到無裝和理非唔敢出

我既意思一定要放背囊

同意 推

日間跟民陣主題，夜晚開佢波
好過次次佔路set road block然後比人沖入來拉人

雙真普選係終極目標
同埋831 係響應5年前831

反警暴仲好啦

對準政權！以反黑作主題的結果只會是繼續增加警察的執法權力。

最好嘅辦法就是大大大罷工！係屋企三天不出門！癱瘓城市！幾多兵、幾惡嘅法都冇用武之地！事先儲水儲糧儲菜⋯⋯完全不出門，睇佢哋抓賓果！？

我覺得反黑當支線任務都有得諗
反正警黑一家親

反黑唔洗多人

唔洗特定日子

組團30-50個真勇武

Full gear black bloc輪流搞鳩佢地d場

個場有黑底就打鳩埋佢地

Hit and run